虽然霍尔从不让我们进入克莱尔的世界，但克莱尔对艾琳或她称之为“雷尼”的痴迷，立刻就显而易见了。色彩主义只是《逝去》中的冰山一角。|布兰德维多利亚| 2021年2月1日| Essence.com
这些问题在全国范围内也很明显，这是这个世界上最富有的国家在抗击冠状病毒的一年中所列出的失败名单的一部分。疫苗推出“低于F”级|罗伯特·麦卡特尼| 2021年2月1日|华盛顿邮报
斯塔福德在过去两年中的进步在这里也很明显。忽略损失：马修·斯塔福德是值得追求的四分卫|尼尔·格林伯格| 2021年1月27日|华盛顿邮报|
在如此受欢迎的情况下，很明显用户喜欢此功能来查看内容。使用Instagram故事进行B2B潜在客户开发：六大技巧和示例| Sumeet Anand | 2021年1月22日|搜索引擎观察
他脚步不快，但他知道在哪里踢球，我认为这在对阵加油队的下半场非常明显。Chad Henne是NFL替补QB英雄的万神殿，不管他是否有第二次机会| Cindy Boren | 2021年1月21日|华盛顿邮报|
此外，作为一个国家，我们认为这一真理是不言而喻的：决心是为了被打破。忘记决议；尝试一些声明|凯文·布莱耶| 2015年1月1日|每日野兽
这种怀疑在一篇又一篇的文章中显而易见，一个保守派网站在标题中使用了“皮诺曹总统”。奥巴马在竞选中是正确的。媒体错了|Keli Goff | 2014年12月29日|每日野兽
这种恐惧虽然在某些地区仍然很明显，但似乎正在消散。女性正在引领合法杂草的道路| Abby Haglage | 2014年12月4日| DAILY BEAST
“系统体系”的方法在珠海最大的薄型编码信息中表现得很明显。中国将如何追踪并击毙美国最新隐形战机|比尔·斯威特曼| 2014年12月2日|每日野兽
人们对太阳马戏团的艺术家们的自豪和钦佩是显而易见的。与太阳马戏团的幕后恋情|艾莉森·麦克尼尔尼| 2014年12月1日|每日野兽
珀克说这话的时候，他朝门口望去，显然是想让假期尽可能短一些。匹克威克俱乐部的遗书，v。查尔斯·狄更斯
5月13日，波拉维耶亚抵达巴塞罗那，身体残破，半盲，明显有肝脏紊乱的迹象。菲律宾群岛|约翰·福尔曼
他显然很高兴地看到了老伯爵巨大财富的外在和可见的迹象。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查尔斯·詹姆斯·威尔斯
特别是在马尼拉，在钟声和乐曲的钟声中，到处都能看到真诚的热情和欢乐。菲律宾群岛|约翰·福尔曼
我怀疑，从对它明显的精心照料来看，它的产品在很大程度上依赖于食物。欧洲概览|霍勒斯·格里利